宣布成立勇武軍政府!!

邊個想做隊長同我 qpply

刺客教條，唔可以再正面沖擊，要走後門，行私刑